失業左一個禮拜

辭工前以為唔洗做放下假幾好 係屋企見到老豆老母有d慚愧 求意見!

有得見好見喇